［重要扮勁？］強姦女網友致懷孕 休班警指無必要替事主索取創傷報告

被告李偉嘉(資料圖片)

休班警於網上遊戲「game of dice」群組「好骰之徒公會」的聚會認識女網友，一周後邀請對方出席派對，並趁對方醉酒後將她帶到精品酒店強姦，兩個月後女方懷孕。休班警上周五被裁定強姦罪成，控方今申請替事主索取創傷報告始判刑，惟辯方認為沒有必要，但法官認為事主的創傷是判刑的考慮因素之一，將案件押後至下月23日判刑，其間為事主索取創傷報告及精神科專家報告。被告須繼續還押。

被告李偉嘉（30歲）被裁定於去年6月19日在九龍塘漫春天時鐘酒店房內強姦女子X（28歲）。控方透露被告具副學士程度，與母親同住。

控方今指，留意到事主作供期間有情緒問題，過往亦有抑鬱問題，曾經有一段時間孤立自己，希望先為事主索取創傷報告後再判刑。辯方則認為沒必要索取報告，指事主非年輕或沒性經驗的少女，而從兩人whatsApp對話可見，若被告在事主報警當天支付她3萬元，則事主或不會報警。

副學士

咪又係垃圾畜牲

呢單野好似係條女反口屈強姦?

其實唔洗審,睇個樣都知佢有罪

同感

若被告在事主報警當天支付她3萬元

屌

應該嗰日就告佢勒索
就唔洗俾人告返轉頭
差佬唔識法律

報紙佬 講d唔講d.
個3萬蚊係俾事主去墮胎用.
女事主退而求其次, 如被告肯責任, 就考慮原諒被告唔告發佢.
而家俾連登仔 講到好似勞資糾紛咁

事實上都真係勞資糾紛

黑警連3皮野係落仔錢都唔俾抵撚死啦

連登仔話咩就咩啦.
仲權威過個官

唔係以為有得減刑嘛

呢D樣入到去唔知受唔受GAY佬歡迎

你老母就勞資

死警犬玩執屍玩得咁爽 仲要中出
入冊準備俾黑社會中出屎眼吧

三萬蚊過夜